工程L入一入黎，銀行裝修有問題

最近見到好多銀行做工程，佢地係米釘緊板扎緊鐵呀？咁下一步佢地係米應該要落石屎？

無知一問，求解答

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

想玩微波爐？

似燒焊，想焊死D板，見到地下有部焊機

燒悍 加固

唔使咁麻煩㗎 攞部細細部嗰啲焊機 喺門鉸位點幾下 就開唔撚到 千祈唔好咁做

金屬帶氧加熱會即氣化, 千奇唔好做